[孝子機] 幫老母買手機, 5000樓下

請出招
之前老母用緊iphone6
而家係咪出SE2最好?
如果android機嘅話想買大mon d唔洗睇得咁辛苦

用開iphone就不如上11 la

用i pad囉

最後買咗iPhone11 64G
雖然老母都係睇下新聞用吓WhatsApp

真孝子

11差唔多啦
老人家大mon好d

伯母習慣冇左touch id?

諗起11&11pro 啱啱出果陣
買左部11比老母，11pro 比自己用
點知比老母玩下我部pro就搶左黎用 又係佢自己話要大芒
然後我扮哂蟹話部新11係surprise 比女朋友換機，自己再買部11pro用

果個月直接破產食公仔麵

64G夠屌？我老母淨係影相都就嚟超過64G

佢係有d唔慣
但係mon大真係覺得好正
如果佢唔係指定一定要iphone我一定叫佢轉營
買部三星咩A71定A90又平又大mon比佢算

Ios 自動back up
唔洗你搞過哂d野仲好啦
同埋教長輩用電子野最好就「一成不變」
除非你好有心機啦
一陣影相又問 打電話又問 咩都問

剛剛買咗部 A71

一樣諗住買俾老母用
睇緊a31 a51 a71

都係想買部手機比媽咪 原本想買iPhone se2
但佢話用慣咗Samsung 唔要iPhone
想問有冇cp值高啲嘅samsung機 大啲容量嘅 5000樓下

S10+

iphone xs